★片！極殘忍！三色貓被支那女人活捉後的下場！

膽小勿入

四川成都一名女大學生疑因寵物貓「不聽話」，竟在宿舍內將其吊起虐待，又拍下影片在網上公開。

橙

牙祖冇收留同保護佢....

肯定冇

腦魔 你最好咪咁串

U

lm

none care

😂😂😂

大陸狗